--- 
title: Woensdag  
date: 2018-05-16 
---

## Dag 10

Vandaag heb ik verder gewerkt aan de concept beschrijving en hebben we afgesproke of we nog thuis verder dingen moesten af maken ivm vrije dag maandag.
